老老柒柒...大家覺得未來經濟環境會點？

其實送中條例同貿易戰發生後，失業率會唔會係咁昇？
我做緊公營機構，呢排諗緊轉唔轉工好

經濟唔好，樓主唔好轉啊

公營 老閪唔好轉

唔樂觀 香港要比中共政冶角力收皮加上香港本身核心實力唔來自本身